【無聲勝有聲】何超蓮宣佈戀竇驍 賭王三太聞愛女拍拖零反應

賭王何鴻燊四房子女向來戀事多多，和三房陳婉珍所生的何猷啟，剛爆秘婚兼太太已為他誕女，其龍鳳胎姐姐、有賭王最索千金之稱的何超蓮，原來亦已經告別單身，與現年30歲的大陸男星竇驍蜜運中。
今早近11時，三太現身養和醫院，探望賭王後離開的她由助手陪同下步出醫院，對於女兒宣佈有男友，問三太是否知道超蓮拍拖時？她全程不發一言，亦沒有任何表情，到上車離開前，《蘋果》再問她知否超蓮和竇驍拍拖？她亦零反應沒有回答。
現年27歲的超蓮曾跟台灣歌手吳克群拍拖，惟15年兩人宣佈分手，之後超蓮分別和富二代霍啟山、方力申傳過緋聞，數月前超蓮更稱自己目前單身，直至日前被大陸傳媒影到竇驍和她在電梯擁吻，兩人昨日才雙雙在社交網認愛，留言寫上：「哈哈哈～ hi Babe 狗糧狗糧」，好友鄧紫棋（G.E.M）亦有留言叫竇驍對超蓮好一點。

三太聞超蓮拍拖沒有反應。

好心啦 blue blood 痴落D支那暗星

超蓮愈大愈冇氣質

三太應該想嘔血，d仔女唔係同支那仔就係同支那妹一齊

今次有冇黑面

咪似自己當年區區一個護士溝到富豪混血兒咁

玩鴨仔咋，要有咩反應？

反而超雲同陳山聰散左之後，d氣質好似好左d

奇就奇在竇驍都係Made in Canada

人地可能諗住自己d仔女應該好似大房二房d人咁，唔係同外國人結婚就係同香港望族結婚，點諗到自己d仔女鍾意支那人至得架

同支那仔 一齊無問題
但最起碼同 支那領導人既仔 or 支那富豪既仔
咁最起碼高級D

屌你竟然同一件支那暗星拍拖
呢件支那暗星 同何超蓮拍拖前, 根本無乜人識佢

緊係無反應都俾唔到反應啦